[絲打/長髮巴打入] 沖涼時有無試過唔記得除髮夾?

正評: 有
負評: 無

利申: 正皮